一人一個閪副校

我屌你老母啊譚美玲

趙偉大

個名聽到都打冷震

正校得唔得
譚道德

收皮啦

曾金豪

最撚憎啲又閪又老嘅女人，冇料扮四條，仲要個個都係耶撚，講一套做一套